                            2.Scaffold and AppBar Widget

Widget names uses pascal case
Text widget --> allow us to display text
Center widget --> used to center the content
child property --> allow us to nest one widget into another


home property --> is the home page of the app.../Take Scaffold Widget as value
    Scaffold Widget --> allows us to implement basic layouts like appBar,flotingactionbutton etc....
        appBar property --> used to display appBar.../Takes AppBar widget as value
            AppBar widget --> allow us to create appBar.
            centerTitle property --> default title display at the left, to center the title use this property
    body property --> use body to display whatever you want to display in the body of the screen
    floatingActionButton property --> used to display the floating button at the right corner
        FloatingActionButton widget --> allow us to perform actions

    In main.dart
        import "packages:flutter/material.dart"

        void main() => runApp(materialApp(
            home : Scaffold(
                appBar : AppBar(
                    title : Text('My First App'),
                    centerTitle : true, 
                ),
                body : Center(
                    child : Text('Hello Ninjas')
                ),
                floatingActionButton : FloatingActionButton(
                child : Text('Click')
                )
            ),
        ));

for more about Scaffold Widget
https://api.flutter.dev/flutter/material/Scaffold-class.html